［拋磚］邊個會係下個許生？

係呢個post出現嘅人，唔該醒醒定定，唔好俾我地批中

1. 叮生
2. Signal Wong
3. 比比鳥

冇森美？